(預言成真！）明年庚子年，按地母經預言，大凶！百幾年前八國聯軍都係庚子年！

明年庚子年，按地母經預言，大凶！百幾年前八國聯軍都係庚子年！

明年庚子年，按地母經預言，大凶！

六十年前是1960年，也是庚子年，正是大躍進大飢荒高峰期，全中國餓死者不計其數，甚至出現人吃人慘劇，整個運動餓食四千萬人。當然，中國人多，無所謂，餓死四百人是慘劇，餓死四萬人是沉痛，餓死四百萬人只是數字，餓死四千萬人就是革命成果，為減低人類人口過度增長作出貢獻。

明年庚子年應該輪到瘟疫肆虐，死多少人很難統計，亦不需要統計，因為大量人口的減少作為籌碼有利於在美中貿易戰取得最後的勝利！

美國往死裏打緊